有一般非專科大學學位，30歲幾多人工係正常?

可能引發第n屆吹水大會，不過都有興趣知大家見解

起碼50k／月

Fresh grad 都有na

唔計有父幹打工過日辰

廢柴萬幾
平庸兩萬幾
醒少少三四萬
叻嘅五萬以上